真心 點先可以提升專注力??

次次要做assignment唔到deadline都focus唔到
一係就搞下呢樣嗰樣 一係就玩下電話
有冇辦法可以訓練專注力

我做野果陣都有少少係咁
唯有係分階段咁定目標同忍痛暫時分開唔用部手機

但次次整親timetable比自己都唔會跟到

我明明要趕paper都係到上

打完飛機先開工

我不能抗拒Lihkg

打飛機係堅有用！
但功效真係得一粒鐘到，一過鐘就會攰到仆街

純粹唔想做
寫兩寫又㩒下電話 打下機
最無聊係上下YouTube facebook
明明平時都唔會上
就係逃避

利申 唔做assignment 㩒電話中

fd 黎